LoL日服開左咁耐，有日本高手味？

利伸：好耐無玩

想知日本有無流行到？